有錢佬生活每日點過

好札誠

我諗係 日日唔洗較鬧鐘起身先

食m記次次都有得加大 飲奶昔

早啲起身享受人生

買個新聞報導員，唔買報紙

屌你啦

8點準時返工